[有片]牙諾個角球如何應用係現實生活上？

做乜春

笑能咗

串到

去廁所個度以為佢返轉頭抆屎

件新波衫幾靚

肉撚酸

條友射波幾勁

吹乾隻手好撚好笑

冇洗手

好撚on9

高嗰個踢過熱刺青年軍
矮嗰個踢過阿仙奴青年軍